如果將lihkg既故事拍成電影

我相信一定好精彩
一段高智商高智謀既推翻早泄帝國既故事

如果用陳某既風格去拍
成件事變得好高智謀

以下內容純屬ff

首先 來一招公子獻code
Plus仔向連尼住獻上apps code
之後成班開發者向外發佈消息
話自己唔打算繼續或者唔表態
向外示弱
令外界同情開發者
更令到早泄輕敵

之後早泄再接受hk01訪問
串串貢 大失人心
不戰而屈人之兵
如果段訪問都係改成由有人策劃
更加精彩
輕敵之計 玩敵如撚狗

而且 呢段期間
一直暗渡陳倉
建立新壇 做好左
唔急住發佈
仲選定左hkg+末日
所有人絕望既一刻發佈
以救世者既姿態降臨
盡得人心
完美無瑕既計劃
絲絲入扣

㕷
天下已經在他們手中

諗起都扯扯地
大家有咩劇本

喬布斯

加埋一開波點俾高登打壓
早洩當佢地狗咁撚
再連之後嘅劇情
冇得輸

又正啵